晚。

餵狗？

就咁蒸臘腸已經好好食

滑雞